秒回

1001 中門大開

無人 笑

快到
已經冇動力追番啲po

老雞我屌你老母

吹水post追黎做乜鳩

做咩又唔開心呀

Agger 熱門假膠撚狗講故先要追

人渣。屌你都廢撚事

拍埋片放上黎唔該

屌你老母 後生仔傾下偈上集好撚恐怖
打咗勁多個冷震

Link

Hi

中出邊個

琴晚好多人

۶⁼³₌₃(づ-̩̩̩-̩̩̩_-̩̩̩-̩̩̩)づ

btw老雞隔左十七日之後終於搶得返個1001

勁

都冇人同佢爭

唔讓俾佢驚佢自殺

訓醒sad mode on

又中point wo

聽咩碟好呢

中sp定正室都係人渣
渣都不如 sor

想我嬲？

哥哥

阿倫

有無聽The new year依隊野

我氹

人渣 狗都唔屌

去緊返工了sad 2-9

中出左你先自殺

myavsuper 出左街廢事睇 收工先睇

咁好嘅咩

夜晚睇會瞓唔著

我都想番工

未聽過

幫我

唔好返啦

對邊嗰都好好 成日收好人卡
好多ex飛我果陣都話同我做朋友好過做戀人 笑而不語

唔制啵不知幾鐘意返工

唔幫

讀緊書嘅年齡 專心讀書喇 返工大嗰咗先返 乖

養我

大個都唔返

可以

肩系FaiChing

笑咗

個個都唔想開po，1000咗好耐都冇人搶

開咗po就好似比人破左處咁

返緊2份

聽聽

正路架 性格人品好咪做朋友一流

咁撚人渣

To 骨骨

去setting到開晒呢啲再set嗰pw 保障自己人地拎左妳手機開LIHKG都睇唔到

開光啲睇 可以set個wallp

一樣去setting 自己set張相

作為一個LIHKG仔當然用呢張

我咪呢啲sad

咪又係雞

開工先sad bye

你係魚

一見到魚就諗起第個

咪又喺魚

都話我喺佢⋯

Who

連登邏輯apply落去現實世界其實好難接受

咩中出

聽過happy new year

認真咩

咁你搞大sp個肚做乜鳩

屌你老花

.....s4咩

木嘈啦r4

五連達成

爽囉

唉

？

冇女

yes

想聞學生妹

小妹愛你

有所謂嗎

俾我聞

有

mk

huh?

象象

學生哥岩唔岩

奶就得

ok

乜料

可唔可以一齊傾

fg

who are you

Sp都揼 咁撚痴線

冇人識你

做得好做得好

New people lau ming

ok 留TG

睡公主降臨

@fuckyou

吃雞？

john?

冇ac

好好丫
連登有愛

但我同你介面唔同嘅
我冇呢啲

added

真心人渣

Added

買脾你

好好丫
連登有愛

但我同你介面唔同嘅
我冇呢啲[/quote]
因為你果部唔係艾瘋[/quote]
所以就冇得private？

因為你果部唔係艾瘋[/quote]
所以就冇得private？[/quote]
Pri來做乜

想一齊傾

杯

因為你係肥糖

屌痴撚線
將心比己喇
無啦啦搞大人個肚
仲要叫人落

💕💕

個袋生瘡……痛

你會負責任架可？

....你沖涼唔會捽?

屌你地老木近排個post 咁撚mk 點撚算

雞仔

想睇

雖然女人係雞姐
真係有報應

希巴唔係攬女咩 佢地個個都咁講你既

因為有你l0r】

咪撚搞事先，而家風氣真係唔係好掂

熱氣 唔係污糟

🤔🤔🤔

飲食台算啦

得我一個覺

點樣熱氣到入面都生

覺呀

都話想睇你粒袋瘡

on9 本身個post 開喺5p台就5p架喇

你個袋生喺入面

邊撚個mk 係毒撚場搞事阿

5p =/= mk

你開喺mk台嘛

好似好大雨

在家千日好

5p 台 =/= mk 台

無帶遮

所以就冇得private？[/quote]
Pri來做乜[/quote]
肩巴話唔會比人睇到嘛

集體欺凌呀嘛

感情台 = 5p+mk台
It is known

btw 覺又點

Pri來做乜[/quote]
肩巴話唔會比人睇到嘛[/quote]
呢個quote 法。。。。

攬住我 放棄你條女啦雞黎架咋

唔可以同化自己

皇癲擊殺

走了

Pri來做乜[/quote]
肩巴話唔會比人睇到嘛[/quote]
問題係有邊個會特登去睇

自覺少少 唔可以同mk 傾太多mk 話題

所以就冇得private？[/quote]
And機我唔知[/quote]

窮人用唔起艾瘋

咪話左無女。。。

出去買三哥比我食

個陣想點名咁濟

你喵星座

咁你近排仲有無做gym

特辣ok?

屌你老木

有 不過無暑假咁多 少左好多了

全盛時期岩岩先頂到大辣

渣ga

想坐定定睇你谷肌肉

肩巴話唔會比人睇到嘛[/quote]
呢個quote 法。。。。[/quote]
唔識用，諗住del左圖啲po唔洗咁長

笑

食咁辣抵你袋底生瘡

呢個quote 法。。。。[/quote]
唔識用，諗住del左圖啲po唔洗咁長[/quote]
唔好比佢停

肩巴話唔會比人睇到嘛[/quote]
問題係有邊個會特登去睇[/quote]
唔知
有咪pri

帶我食雞ok

想下好了

收到風你好大隻

go??今日未食

唔識用，諗住del左圖啲po唔洗咁長[/quote]

琴晚食辣薯條都預生硬瘡
但個位太騎呢

唔知
有咪pri[/quote]
晒氣

收錯晒了

今晚先

琴日連續三場落地死就去左訓了

-2 ?

怕怕醜醜

依家我地落地就搵車走鳥

父親大人呢

唱緊k

肥鳩糖唔洗返工

買dom

又唱 屌老木

輕鬆上班，說好的肌肉呢？

想同爸爸個幾條女食雞

我都唔知自己會唔會係
好多年無出過街了...

你咁肥仲想睇肌肉

日日食宵煲煙

琴日先食完

串9肥糖 你老木呀

認錯人喎。。。

唔夠你玩了

大佬

有無試過打住飛機食煙

辣龜頭？

辣屎眼毛

原來有tg

你果個呢

yes 專拋啲人入去自行配種

全絲

配種

@mynameishoyinchan

全巴......

真係有

又冇人?

全部去晒tg傾

原來唔是生瘡

gc9

三丸也是正常

啲毛kick實咗

剪

yoyoyo

yo咩呀 冇人架啦

yo 緊呢到冇人

剪過

蚊晒佢

#256 飲食台5p lm

-.-

5p post

無櫃擺黑膠真頭痕

早晨

唔介意幫你收咁啲

我啲珍藏嚟

俾啲我幫你啪斷佢

諗起都覺得痛

之前就係因為無位擺 擺到好高
跟住跌咗落嚟
入面隻膠無事 但個碟套花咗
心痛死月月

Jaga

冇左幾千萬

黑膠要收好佢呀
Btw我有啲cd盒都壓爆咗

有個雙cd我唔識開 都開爆咗

有無巴打tg我

想睇象爸今晚食咩

@fuckmefuckyou

希望有樣

想j?

爸b好帥

你都好靚

心型 想針

曬死

getgetgetgetgotgotgotgot

屌你老心

屌得好

幾Sweet 睇到我心都暖埋

快啲啦

快啲啦想睇下有咩料

有我照住你，唔驚

又用咗四百蚊買碟 不過係開心嘅

踢象爸出post 了，唔聽話

你今晚又食咩阿

米奇

全都兜都心心

收工

打爛左 老婆：你唔愛我啦

咁算唔算間接放閃

welcome back
我pri唔到

Bam

Pri咩嚟

你po比我嗰幾張圖

晚安

oh

食雞未

Goodness

有爬文 轉i8喇

好撚攰呀屌 聽日7點要到戇撚鳩 姐係我要5點幾起身 屌

！

橙

真橙

早晨呀早晨
有咩水吹

轉頭仙
食唔到雞 好sad

那有錢

水繼續吹 不忍遠離

睇callstar

好平姐

睇我仲好啦

不

真係咁好咩

咩驚

Battle ground?! 唔知

唔知

搭飛機 降落 用拳頭殺人 執槍 殺人 揸車

單排？勁到

未玩過 窮撚

喺 steam驚 好似要300幾

18x

今晚carry我

問象爸拎錢

孝順仔唔問

月巴啲科點

平左咩

過一兩日再搞 今日個網都死埋
調唔到個死人科我就喺sem2轉一科過嚟sem1讀算

用廢青個朵有折

平時上堂媾唔媾到女

唔返一個禮拜希望無乜影響
雖然上年已經係咁

好似2xx. 唔記德鳥

希望個天跌個女朋友比我 感恩

朋友都無個 何來女

揸佢地個波仔

如花

跌落嚟咪碎晒

希望你會讓一個比我 感恩

蒙頭入閘

想聞

我會盡力接住佢

唔想玩3p

富2代

希望個天跌番以前個佢比我

公屋撚

無人

無女

我真絲

唔好扮女人

想死聽日返0700-1800⋯

下次先打 就訓

=.=

=_=

-_-

女朋友妳喺邊到呀

魚

係海到

又心心又tsum tsum 點夠你玩阿

心很累

身很累

食唔島雞

腦癱

間變柒頭

仲有一日 就要完

𣊬呀柒頭

你唔係約左下星期見咩

here
你好勁下wo

me2 too

瞬

咩完？

我 喺 垃 圾 都 不 如 ！

做咩事丫？

未 啱啱佢講到明話唔想見我 我求佢佢先勉強應承 哈哈哈

-。-

瞓嚕 垃圾魚 笑撚死人咩

兵

我喺

唉
算啦 我求都冇得求

負能量爆哂燈

早睡早起
訓醒又一條好漢

我依家兵都不如

多謝大家一直聽我呻 無你地我應該自kill咗

Yes

咪又係垃圾

有女就收皮啦

真係有時唔係好明D人
明明大家都係識講中文,但WTSAPP就特登用英文,又要打簡寫
係咪用英文WTSAPP就真係高級D?
好扮哂野

ys, tmr go din

same here

留我做個垃圾 長留戀於你家

Hug me

隔離有寫字po 心心眼

勁 我平均得1,200,000左右

港女

hug

原來魚魚係書法大師

Thx you

跟住我DEL左佢電話了

人地寫嫁

同是天涯淪落人

（幼稚字）你講我寫

你ex？

我垃圾過妳

ho ball

佢會真喺寫me嫁

咁on9

你唔會知我幾冇骨氣
我自己都想摑醒自己

諗起Ex

我咪一鳩樣

然後故事？

真係垃圾黎

比佢block9左
仲想搵佢叫佢unblock

沒有

無撚哂絲打啦呢度 屌你老母

比你食哂囉

收皮啦

我

肥婆糖

pinklin

笑死

中肯

一起食女嗎？

。。。。。。。。

濛狗

柒撚濛濛

你隻免點

笑撚死

佢仲流緊鼻水，有鼻塞乞嗤，星期一帶佢再睇醫生。
但佢肥返d

魚魚係咁轉分身 要人寫名

好想比女女抱抱我

那有女

佢仲喺咪咁蠢

點解你叫魚？

點解啲凸哂出黎

好cute

知唔知有分身會比人去站務台舉報嫁

所以我重申多次。我係無分身嫁

唔講

Sad

我淨係想比佢抱
還記得那擁抱的溫度

唔知
我以為你係tim

說不出口的痛

真係感情台

前幾日送完個同事返屋企佢主動抱抱我
好暖⋯
可惜嘅喺我無勇氣攬住佢
驚奶嘢又要依賴人唉
孤單唔可怕 習慣孤單才可怕

我開ac都係睇感情台
想了解多啲男仔咩心態

心照啦骨骨

了解下我

唉 我幫到妳 我以前拍拖好勁

情聖

你唔係未放低個ex咩。。。
仲抱抱

我除左佢接受唔到其他抱抱

佢曾經都好依賴我
話我係唯一同第一個佢想依賴嘅女仔

Yes
條女主動攬我... 我無攬返佢

信男人講嘢=傻鳩

你分享下
原來又係紅巴

老手wo？

重伸 LIHKG無絲打 全巴

但你唔係覺得曖咩
不過都比個like你

Nope 啱啱有人hack入咗我ac 我發現到即刻改密碼 呢嗰cm唔喺我留

勁勁勁

是旦啦 朋友嚟姐

我係咪唔應該信你地

但我信佢係真心
佢當時嘅行為係真心

我例外

妳喺有鳩絲打！

累了 想睡了

Yes 成年無比人攬過

一齊瞓

我唔會攬男友以外嘅男仔
幾fd都唔會

喺 好差爆我ac

不想和你

比你發現左

我啲frd好依賴我好信我我都唔知點解

在一起

上個月最後一次攬

信你

幾信都唔會攬

月仔

幹嘛了

攬

睇下你啲碟點

QQ

咩點

又話壓爛

忘不了那溫度

無爛 淨係無個櫃好好地擺 之前跌過一次花咗個套姐
我啲玩具都係

好爽

I see both sides like Chanel

y

負皮我果個又出現了

唉 邊兩個玩嘢

四負皮

打j

完事後只感空虛 不爽

打第二炮

更空虛

幫我打一炮

啱啱都打完丁

兩秒鐘就射……

on9

無 講笑 瞓 gn

仲on9

月巴打左開sem丁未?

你講就唔戇鳩我講就戇鳩

我開sem遲一星期的走一星期堂
不過早兩日打完

副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字 大家明白了嗎?

喺咪最多正皮嘅post了？

今日晏晝已經皮已正

瞓了 night

night

開sem丁 聞所未聞

屌 出面帽post
條女咁柒 兩條仔咁靚仔

但3個都智障

唔知邊個月頭個陣有提起過

屌 agger呀
我同fd講點解條女咁嘅款都食到kong u仔仲有帽派

睇左成粒鐘中國有hip hop大結局 雙冠 超

屌聽日要起6

凝

智障都無得做..

瞓喇屌

留名

原來有人同我一樣
年年都係走晒第一個星期

係愛丫 哈利

冇左hip hop man之後睇多左2集就冇追了

Hello

睇我

88

有神快拜

痴線中文人

唔記得左del img先quote sorly

麻煩

做咩呀bb

一覺訓醒，發現所有人都講緊另一種語言

Ending了

負皮我果位大佬好有恆心咁早起身負皮我

好撚眼訓呀，你老母

返工？

愛情係盲目嘅

中伏了

食飯

有咩食

叫外賣 但無晒現金劵要自己出

好正
有feel

相plz

啱丫
邊個邊我開眼

食咩好

你冇愛情

m記

食緊式式

又m記，前日食左

k記

重溫一次銀河守護隊2先

譚仔

茶記

三哥

食我

照下鏡啦

秒

好攰

Sorry 講左個事實出嚟

我都係

搬貨搬到命都無

笨大必伏

勁 大隻

屌你老尾屋企部lift嚇撚到鳩縮
啱啱第3次搭搭下架lift鄧左一下
之後入lift咪會禁返自己果層嘅
啲燈熄撚晒
我係咁禁個開門制衝撚左出去
屌

好傷針 假假地都中上男神張家銘樣

放心啵 我成日搭個部lift會跳樓層

好似好正

哭了

美隊2

Marvel最好睇系列係GOTG/美國隊長
Ant Man同Dr. Strange有潛質 不過未出2

唔想咁早死

我幾鐘意555

龍騎

隻遊戲超人真係太柒

啲人話好睇 有時間都追追

何只小小

琴日唔想追

小喬報到

邊位呀

ER....我叫呀俊

好撚嬲呀屌你老味

肩系膊頭

做乜勁？

比啲agent恰到上心口

廢青我屌你屎眼

55屌你老花

做咩丫？

我係好多地方呻左呢到呻怕自爆 不了
骨

我係臭雞

駁唔到

幫我含撚

隨時

有啲女人雖然樣唔靚 但真係特別正

終於有人

番左十個鐘工都係得兩頁
個個去晒tg?

呢度不嬲無人

辣殺po

因為樓主辣殺

唔開心

佢醒咗喇 識用水樽，知道有野食就坐定定等

係人都知

中肯
明明唔係好靚但係又離唔開佢咁樣

咦賓尼
之前有追你隻蠢兔post我笑左勁耐

問咩號吖
人少少認左佢啦

臭雞

性格>>>>>all

咁又唔係
完全冇樣真係得鬼閒睇你性格

陰公

例如？

樣正常 + 性格好 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 樣靚 + 性格差 > 樣衰 + 性格好
俾我標籤得為樣衰都應該好樣衰下

好攰呀 雙手無力

我又想知
如果一個女仔性格好好 好啱你
但外表唔掂
你會唔會搵sp嗰啲

做咩咁慘

今日喺咁上貨落貨執貨搬貨

例子?

咁慘，搬運？

比人水左去苦差

你做咩笑佢

濛

唔會 會call g

講得好

樣完全唔掂唔會成為到我朋友

痴線 我靚到癲

真係好好笑吖嘛

sor囉
唔怪德做唔島你fd

唔准笑本大爺

+1

天c都唔同我做fd
唉
樣衰是罪

佢巴嚟

睇錯名以為糖糖sor9

Hi 天天

肥糖係睡公主

男人老狗

Sheep

天佑老雞吹水區7

老G過檔了

點解要過去

唔怪得唔返返嚟

諗起李彩華 小背心

過隔離霜檔捉雞

雞檔

走雞呀喂

屌好唔開心啊 想大叫

大叫啦

咩

啪咗維他命b, omega-3, 卵磷脂， 月見草油，亞麻籽油 當飯食

我懷疑埋兔兔主人都係弱智

棉花雞開post : 我懷疑我主人係弱智

笑死 佢叫棉花雞

之前叫棉花雞，後尾改左名

咩名

算喇聽日Monday無乜人 潛水算

Momo

靚仔靚女走光了

痴線炸爆

唔關事囉
我講嘅樣衰係真係作嘔級

蠢

對家好撚慘

不要等我流淚，你才明白我的悲傷

死老雞玩過檔

俾人炸機

可恥

又歌詞
他媽歌詞

唔信問骨 佢果陣自爆左

人地廿歲咋bb 佢都喺蠢喺咁比條仔中出先搞成咁

你在那窗口皺眉頭談地說天
我這裡 脈膊連傷口都不好受

ok
佢如果係巴但係佢迷戀鬍鬚佬真係好撚變態

Hehe 好閒姐

佢爆撚左條契弟出嚟咁個濕鳩天王咪焗撚住要個仔娶條女囉唉

等骨上水 太前喇懶loop返上去

為佢好咋你明唔明

慘就慘在我唔撚識呢啲歌

好撚燥 屌

有冇腳毛相

來

傻啦 咁樣兩敗俱傷 條女就算逼到男方娶佢又好拎到好多X養費都好 咁樓主一啲都唔會開心
甚至會搞到個bb成世都見唔到個老豆⋯

樓主本身已經單親家庭 下一代都單親 我相信佢唔會想見到咁

邊帶過檔

你太後生

點會唔開心
個細路有返老逗
佢又可以有返條仔
個老逗又吹佢唔漲
完。
佢而家話想男方放鬆撫養權添喎
你話邊樣會好啲

臭老雞
狗也不屌

我認呀

原來天絲係男人

我覺得好好聽

糖糖呀 天天girl嚟 驗過

人真係好奇怪
本身同你好好傾,日日都會WTSAPP
但又會無啦啦唔會再搵

邊個天天

天氣不穩bb

有第個更好傾 慣

唔明點解成世都會見唔到老逗

因為你升唔到職

唔keep 好易冇
要經營

建立同維繫一段關係好難，需要好多時間
但破壞同放棄一段關係可以好容易，好脆弱

人生就係充滿遺憾

搞到咁撚疆我係男方家庭都唔想個仔同條女再有關係啦

已經好努力KEEP
但係我係成日比人已讀不回個個
已經冇係咁CHUR人

一樣污糟

連登仔係比人read果堆嚟 慣

即係對方無心keep
有d 野要雙方努力
i know that feel bro

讀書

比d 骨氣 自己打飛機

fd都要外貌協會

真係好現實

所以25歲都喺青頭仔
骨唔好問

我都會要

呢家番緊大學
咁會有D堂可以識到D讀唔同科既人
發現好似
如果唔同科,就好似冇朋友做咁樣
利申: N展

正常女女都唔會想同n展仔有交流 過來人

無common topic?

n 展先搵到錢呀

讀緊果陣比人遺棄 大個左就遺棄返人

真係唔覺得你讀商科有幾勁WO

讀商科你連最基本信用卡點樣玩回贈都唔識以為張張一樣冇分別

n 展肥仔先係潛力股

叫我？

原來喺BA雞咁仲慘了⋯ 自己諗啦

小天使糖糖琴日喺咪對妳自己咗喺紅巴

連交換TIMETABLE不如夾下時間食下飯都比人拒絕

電話已DEL

算喇唉

我都唔識

咁mean
你話俾d source 佢地，實大把人仆埋黎食飯

現實喺殘酷 曾經n展仔 我明

sodagreen 都唔識

正常都唔會識到啲唔同科既人既
如果你係唔yo人既話

蘇打綠呢1-2年啲歌無聽了

撚有SOURCE咩
個堂係英文補底,DSE英文冇LV 4就要上

跟住個班有另外個女仔仲好笑
WTSAPP下下都要用英文
屌你啦,你英文咁好就唔會同你同一班啦

做咩響我朵

試下你緊唔緊佢

比啲掙扎！

有一堆科呢,係可以跟自己興趣去上架

依d 女 懶高竇
咪撚搞啦

你邊科N?
我MECH N

經營真係好難
愛情真係好撚脆弱

友情都好撚脆弱

係嫁咩

唔講喇i大仔 依家讀緊社大

Yes ar 做咩咁夜先上水

啱丫
重點丫

勁反感
跟住咁琴日朝我WTSAPP佢,
佢話去睇小王子
咁我就扮下野話:我都想去睇啊,不過朝早攞左架車番廠CHECK,要晏就3點先攞得番,如果唔係都想去

跟住已讀不回

升唔到職姐係唔可以由兵仔變大將軍呀

好橙嫁 我成嗰sc list都係比人read fuck

小小姐
因為我好憎啲超肥嘅油膏
除左呢樣都好少要求

辣殺

小時候以為我可以改變世界
最後我只想不被世界改變

我之前都係I大
又比我搏到上UGC

問咩？

engine就

辣殺

只係想做朋友吹下水姐

加油 我唔喺讀書料

BA多女但係更多係柒嘅
靚嘅去曬BBA

sad but true

好痛 曬傷咗呀今日 又搬貨搬到五勞七傷

佢聽到有車，應該出曬水

我都唔係讀書料真心
但又唔知點解比我讀到

算啦咁仲好

少聽啲唔紅嘅

港豬係咁架喇

我唔記得

好似唔係BA
但知係商科個堆聽個名都知讀完出黎搵唔到食既科

但糖糖唔係不嬲絲黎咩？

佢依家睬你都廢撚事 同緊啲BA仔撚緊pj
佢玩緊淫oc果陣你打緊丁咋

聽緊湯寶如

Rmb me?!

Exactly

ENGINE好失禮人咩

Eng狗 IT狗 同一命運

咁佢慢慢同D BA仔撚PJ

it 狗好rich 架

是旦啦唔想深究 累了

嗚呀

其實I大先多mk索女
識食一定係識呢啲

加油呀巴

我想哭

人地當你兵咋
醒吓啦

針鳥

寶寶

ENG比起BA仲搵到錢

識野既人先會欣賞ENGINE

有多少痛苦你和我一起渡過 一起承受
呢首就識

兵都唔夠資格

針啦u u針i針

大個冇人見到你

ok！

你話我漏左架benz喺車房

我讀個間I大,MK妹就真係大把
但識都唔想識

聽日返學？

係香港呢個社會乜撚都好脆弱

this city is dying

過左隔離po

ISUZU PICK UP仔炸

錢 地位 權力

係搵唔到食
不過做金融雞就自然有人包
男人就

仲有架林寶High 花左少少，daddy 話買過架新俾我

人命都好脆弱。唔值錢

( Show Blocked User - 比D骨氣 )

engine有傳說就係毒撚

骨骨 心碎

又過檔

我一時時

撚PJ
姐係咩
project?
算把啦唉

扑咗鳥

肥是原罪
我收皮了

已經慣咗單機 俾人藍剔

我想睡 你可不可以暫時別要哭

撚PJ 傾project sorry我份人粗魯小小

廚房的曱甴多得過份...

冇樣睇你唔到

心理時鐘

我岩岩上磅，人生體重新高峰

聽日去啲婆婆擺街檔買甲由粉

但妳讀緊書

陰公，同個ex講下
po下相搏佢心痛

殺他死 用黑旋風啦

機會擺左喺你眼前
又戇鳩又易食成績又差可以俾你carry
咁都唔去馬真係罪大惡極

算吧啦

冇永遠嘅朋友 冇永遠嘅敵人 只有永遠嘅利益

咁串，sodagreen好紅下
係我唔太聽姐

Agree

正仆街嚟

讀I大個陣全仔

你吹之嘛

王菲

過兩日做左後母呀

入到U好似個個都利益行先

sure

識貨

身體脂肪比率得1%

人人毒撚嗰隻

算把啦佢 聽日見完佢就完

梳
因為我好瘦

Hug

我要做清泉

不過傾完都係冇得食嫁

咁瘦既 女黎

長期徘徊60KG嘅我

好難追po 瞓

紅
不過唔係近幾年嘅事

你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我 當時未怕累

我都係長期徘徊60KG

咁唔好喺我面前講瘦鳥

針啦

重點係唔知點解啲身材同顏都有保證

你唔好彩

你贏

你就好
我做左廿幾年人，都未試過依家咁重

絕對係

會死

吹水po 洗咩追

都話fg 失業

做到你咪試吓

岩呀

今日搬貨先知死左

係咁岩個科係全仔
不過都識到一班好FD既朋友
早排都約番出黎食飯

啱丫

老過我

脂肪比例12%
冇記錯係

呢啲先喺王道

死肥仔

做咩啵
隔離感情po好中

日日d 人跳樓，政府都當睇唔到

砌番 乖

係咪一定要用機先CHECK到
我都想知自己係幾多

中途轉基有得諗

I will be back

用d 口水痴返 乖

唔好咁啦

脂肪 我有20%

食我啦

嬲you 下次我㧓晒成嗰叫春台都要捉妳返嚟

有磅

IVE有機check

我會先下手為強

捉雞敢死隊 又要出動喇

唔制

唔制唔制

辣殺多

報到

回

唉
冇人要喇我地

好似一定要用磅

連D番去攞畢業證書先順便睇下有冇得CHECK下

好慘 好彩呢到無blue tick

係

我輕左

成班孤兒仔

fg fg fg fg

孤兒仔 流落到谷底

誰人會要我這等孤兒仔

已經轉用儲值卡,連上網都唔開
反正都冇人搵,番到學校先用WIFI

舊登有嗰巴打叫心理時鐘 佢成日著條橙色短褲同美極出街

我嗰時po都覺得佢唔會理我
但佢有擔心

星期2返新工

✓✓

葡萄

走開呀

有機喎

sorry大佬
我驚mk親你地嘛